分手復合？

有冇人試過分手超過四個月，最後係可以復合？
我同男朋友一齊左五年幾，前排分左手
佢話覺得好大壓力好想休息下
佢啲朋友話比我知佢而家仲係愛我同唔捨得
佢又從來冇好決絕咁話以後冇可能一齊番
佢五年幾黎都好愛我對我好好
會花好多時間同心機係我身上
同埋我地之間冇第三者，分手對雙方黎講都係好突然
呢段日子雖然冇乜聯絡 但都感受到佢仲係關心我

唔知咁長既感情分手 有冇機會一齊番

食咗五年同一味餸
都係時候轉下
回憶的味道間唔中回味下就夠

復合？不了
Sp大歡迎

有時女人真係好蠢
成日深信一啲分手理由唔係理由

直接問？
問咗都唔得就唔好奢望啦

樓主 最後成功嗎
最近有同你90%相似嘅經歷 所以search返關於復合嘅主題搵到你舊Po

最後對方返左黎搵我 但係差唔多一齊返既時候
佢最後識左第二個女仔
其實分得手 所有野都已經唔同哂
就算佢返黎都只會係因為唔捨得
分手成功復合 再走到最後就係冇乜幾可做到